社工幫手呃綜援

領綜援、爭公屋不是他們的錯，誰叫特區政府喜歡派錢，有食唔食罪大惡極。

但一個香港阿婆和兩個新移民長者，怎懂得先把物業甩掉來騙取福利呢？答案令我難以置信：給他們仙人指路的，是社工。

我已要求朋友舉報，儘管我知道很難成功。

社工幫手呃綜援，有幾難以置信呀

包括上公屋，班社工本身好多政治聯繋，如果唔係邊有咁得咁多新移民特快上樓

捉佢地出黎打

捉佢地出黎問責先岩

想搵蘋果動或者Rock gor放蛇去試下d仆街社工，拍哂片、錄哂音，有咩證據無得抵懶

只要政府肯公布新移民同港人上樓數字就知

係啦屌佢老母，暴動都似

衣+先知?
教會+社工仲快

學樓上師兄話齋，好多野都係江湖傳聞，始終無數字，真係好難大大聲屌，同埋連依d所謂專欄作家，都唔貼地，仲話難以置信，佢地都代表部份偽文青，偽知識分子的天真一面。

班狗官真係好仆街🤦🏻‍♂️

to be fair
而家新移民要申請福利使撚社工
d工賊會淫賤聯乜柒同鄉大把人幫佢搞啦
社工反而有專業守則規管
教人虛報隨時工都冇埋

如果個社工話佢知有非自住物業不能申請
咁只係政策解釋,冇錯喎
如果個社工話甩左(如變賣)後可以申請綜援
咁就係陰9個新移民
因為變賣物業都要報資產

果真如此,咁做乜仲on99舉報社工
直接督個騙綜援既大陸人啦

提點咪即係教囉
如打工心態做乜撚要冒險
違反社工守則教人犯法

邊d人最鍾意好熱心幫人填表拿福利
騙地址騙資料拿聯繫
咪就係建制狗囉

恩卹安置一定要經社署做
唔係篤下個鼻話社工轉介就得架

咪話我睇死蘋果依d問題蘋果實唔會幫手

社工教佢地扮家暴快上公屋
甚至教佢地一開二兩間公屋

其實佢無教人虛報，佢只係教班仆街點樣合法可以拎到層樓，叫跟足規矩玩🤔

係呀仆佢個臭街，根本大把bba狗撈唔掂商界就讀master社工洗底，再同ngo sell自己有商界經驗

搵律師改左層樓唔係自己名咪得 邊度話我有樓？睇過！

NGO同醫管局社工都可以推薦體恤安置，但批嗰個係社署地區福利專員，即DO。

就算本科讀社工，係咪代表高尚啲？社工問題係門檻太低，阿豬阿狗都做得，英文肥佬讀完毅進都可以去耀中讀社工Asso，畢業後就註冊社工。IQ低點俾到市民信心？